四年之後會唔會出現,美國公民惡意投票,所以只准投Biden?

屌你老味股票只准賣不准買

下次投共和黨算唔算惡意投票,ban 撚咗共和黨個格仔,只准投民主黨?

上任唔夠10幾日就係咁

有班睇淡咪算
走去附和極權
如果件事發生係佢地啲大盤正股身上會點

開始明點解咁多人做狗